「引渡惡法」曾以武力制服！馬會發聲明 向馬場舉牌反送中示威者致歉

馬會今日（17日）發新聞稿指，就昨天（16日）一名馬會兼職攝影師在沙田馬場賽事期間，進行抗議一事的處理手法，香港賽馬會保安及誠信審查總監蒲汝傑將會向當事人致歉。

鑒於當時部分馬迷對該示威人士的行動表達強烈不滿，保安人員對該並未影響賽事運作及人身安全的非暴力抗議，採取了不恰當的回應及處理。

蒲汝傑總監將與該名兼職攝影師會面，親身表達歉意，並已提醒保安人員在處理示威時所須的敏感度。

事緣昨日（16日）第九場五陵會鑽禧挑戰盃賽後頒獎期間，會員席突然出現馬會兼職攝影師舉起一塊牛皮紙牌，上面寫上「反送中、撤惡法、不撤不散」的字眼，但並未有高叫口號，僅以和平方式向林鄭政府作出抗議。

但在場的一眾保安，迅速搶去紙牌，並以武力將他制服，把他撳在地上，並說：：「我只係舉牌，嗌都冇嗌過，點解要拉低我？」，同時引起他背後的馬迷大叔，向這位攝記以粗口謾罵，其後該名兼職攝影師的上司亦被馬會高層召見了解情況。

警狗幾時道歉啊

推

屌你老母垃圾狗屌

哇

係咪一句致歉就解決咗問題呢，會引起白色恐怖窩

林鄭老母千其唔好落台！！！

英皇御准

大家下次去馬會識做啦

馬會對舉牌示威人士道歉喎

我覺得這個馬會兼職攝影師，他可能那天想遊行，但他為了生活而那天沒有參與遊行，因此，他那天工作期間不忘自己理念（我估，因為我經常想自己成為彩虹戰士，我工作時也不忘彩虹平權）。

d 馬會廢老真係惡過狗，真係想組團入去挑下機